Un camion vide pèse 2\,000~kg. Ce matin, la cargaison représentait
80\% du poids total du camion chargé. Au premier arrêt, on a déchargé le quart de la cargaison. Quel pourcentage du poids total représente alors la cargaison ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 20\%
  \item 25\%
  \item 55\%
  \item 60\%
  \item 75\%
  \end{enumerate}
\end{multicols}